Greedy when others are fearful

Fearful when others are greedy

Keep in mind

你啲熊點？

buy option or future only

人棄我取

好句

好

又有平牛

Agger

Go go go

Let’s go

always true